
\section{Introdução}



\begin{frame}{Introdução\cite{Diverio2011}}

        \begin{itemize}
        \item Problemas de Decisão
        \pause
        \item Em teoria da computação, os problemas de decisão são divididos em três categorias:
        \begin{itemize}
        \item Decidíveis;
        \pause
        \item Indecidíveis; ou
        \pause
        \item Parcialmente Decidíveis
        \end{itemize}
        
        \item Linguagem Recursiva;
        \pause
        \item Linguagem Recursivamente Enumerável;
        \pause
        \item Conjunto dos Problemas Indecidíveis 
        \end{itemize}

\end{frame}